周 柏 豪 被 踢 爆 扮 跑 10K 馬 拉 松

對於去柬埔寨吳哥窟參加10公里賽事變成馬拉松，又被質疑用假號碼布同扮跑晒全程，柏豪解釋：「我知道有網民留言話我寫錯10公里馬拉松，因為當時太趕時間，大會畀caption我，我就post出去，呢樣真係錯咗，其實我參加過好多地方嘅10K已經好多年，我係知道馬拉松並唔係10公里，至於點解冇跑，大會同團隊溝通過，原來唔似香港會封路，當地冇乜馬路，人同車都係行嗰條泥路，所以佢哋冇封路比賽，因為危險，大會唔畀我哋邊拍邊跑，要起咗步，拍咗一個鏡頭就行埋一邊，等所有人跑過晒先可以繼續拍。」

至於假號碼布，柏豪就話係大會提供，全不知情：「其實我過去係做宣傳，然後再參與10K賽事，但最後跑唔到，我都覺得遺憾。」

周柏豪否認造馬，馬拉松caption同號碼布係大會提供。

囗吻似足689
XXX的決定，XXX的提供，全不知情

10k都跑唔到，超廢

討厭的偽人

認真問
點解啲跑步撚咁撚煩
成日迫人跑到佢地個數先準跑
劉心悠又係咁
講真有明星推廣下運動係好事
你估個個都咁勁揪話要跑全跑就全跑
尤其佢地如果紅既話日夜顛倒冇可能咁好狀態成日練跑

其實個個啲所謂嘉賓明星都係做樣架啦
只係一個形象旨在吸引人去參加活動或者買產品
你估護膚品代言人真係用左佢隻護膚品先至皮光肉滑咩
咪又係靠背後做美容療程，化妝，打燈加電腦後期製作
你唔好同我講香香公主用垃圾屈臣士牌用到咁好皮膚
你唔去屌下呀Sa琪琪，鬧佢地講大話呃鳩你？

係得啲跑步撚特別煩鍾意針住人黎屌
最好就唔好比啲明星代言宣傳
少啲facebook同報紙報導，少啲人有興趣去跑步就愈好

啲跑步撚好奇怪
跑步咪跑步囉
日撚日影相擺上網
（行山既人都係咁，不過行山撚冇咁臭寸，腳踏實地啲）
日日影自己跑步既相，影自己流曬汗個樣
講到自己好陽光好有目標咁
日日同人講今日跑左邊度，跑左幾遠幾耐時間
其實鬼有人想知你跑得幾慘咩
人人放左工攰到冇左半條命啦，得鬼閑仰慕你
成日想塑造自己形象好正氣，自己有幾勁
咪又係想人欣賞你

但其實講到尾咪又係運動一種，有乜大不了
仲要係訓練唔曬成個身體既運動
講全面，講難度既話游水一定仲更佳
不過我就真係甚少見游水既人，又或者其他運動既人
會日日夜夜提自己幾勁去搏光環囉

於是班跑步撚覺得自己跑到成隻狗咁
都冇人讚冇人崇拜
反而啲濕鳩明星仔做下宣傳推廣，唔駛真跑就頻頻見報
就心理唔平衡，覺得唔公平
好撚心啦，跑個步都要咁多計較
（我有個中學同學直頭每日一status屌啲明星）

如果你真係咁愛跑步呢樣野
有人推廣多左後生仔去參與，應該開心至係
但佢地只會留意人地係咪根本冇跑
就算年年都跑，好似劉心悠咁
又會笑人廢，跑得少，冇進步，識少少扮代表
屌啦，人地咁出名，唔跑都叫座力大過你班跑步撚啦
唔通唔搵明星，搵你呢堆facebook自慰狂去上報紙做推廣呀？
悉尼老鼠咩

拿，我講明先，我係指部份跑步撚係咁寸
唔代表所有真心愛好跑步既人都係「跑步撚」
唔好叻唔切走黎對號入座話有幾真摯感情去跑步
如果我踩親你條尾我講聲Sorry先，唔好嬲

游水想影相都難啦，又唔係海灘

唔係好明有咩造假

即係佢實際無跑到？

佢登記左，但無去跑。
最後啲人跑完，去同人影相，扮曬一齊跑完。
因為每個跑手都有記錄用左幾多時間跑，有人發現官方無佢個時間記錄。

咁都幾7

終於有人post

其實跑10k有幾難
咁都好質疑
果d一定係平時冇做開運動覺得/以為10k係好撚多

我信佢啵，10K一個鐘內攪掂啦

大文豪

無人想知

其實佢都係當去出席活動，做吓嘉賓啫

咪係, 跑咪跑囉，post 出來做咩啫。佢地跑到天涯海角都無人想知。

你有無見過比比鳥會跑步 梗係飛10k啦

無人想知咁你入黎做乜

10k都唔跑

你都好撚煩呀
Hi你老母咩人手filter

但佢條柒頭話自己跑完全程